{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200042",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "태흥루"
    },
    "text": "泰興楼\\n\n江原道江陵市安峴洞862-3\\n\n「泰興楼」は江陵安峴洞に位置する中華料理店で、中華料理を提供しています。 当レストランは11:00~19:00まで営業しており、年中無休です。 内部は24席で、空間的にゆったりと構成されています。 この飲食店は部屋がないので、席の多い小規模な集まりに適しています。 泰興楼は観光客や地元の人々の間で人気のグルメ店として知られています。 ここの代表メニューは海鮮チャンポンと海鮮激辛チャンポンです。 海鮮チャンポンは濃厚な味と辛いスープ、コシのある麺が特徴です。 麺は手で練ったようにしこしこと煮えています。 泰興楼では家族や恋人と一緒においしいチャンポンを楽しめます。 ここは江陵で中華料理を食べたい時におすすめの場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰興楼はどこに位置していますか？",
            "answer": "泰興楼は江原道江陵市安峴洞862-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "泰興楼の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "泰興楼の営業時間は11:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "泰興楼は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、泰興楼は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "泰興楼の内部はどのように構成されていますか？",
            "answer": "泰興楼の内部は24席で、ゆったりとした空間になっています。"
        },
        {
            "question": "泰興楼はどのような集まりに適していますか？",
            "answer": "泰興楼は部屋がないので、席の多い小規模な集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "泰興楼はどのような料理店ですか？",
            "answer": "泰興楼は中華料理を提供しているレストランです。"
        },
        {
            "question": "泰興楼の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "泰興楼の代表メニューは海鮮チャンポンと海鮮激辛チャンポンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮チャンポンの特徴は何ですか？",
            "answer": "海鮮チャンポンは濃厚な味と辛いスープ、コシのある麺が特徴です。"
        },
        {
            "question": "泰興楼で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "泰興楼では家族や恋人と一緒においしいチャンポンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "江陵で中華料理を食べたい時におすすめの場所はどこですか？",
            "answer": "江陵で中華料理を食べたい時には泰興楼がおすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 346
    }
}